German trainer GAT 買乜牌子好

如題

有兩對 Adidas BW Army，價錢來講quality 幾好

Novesta

adidas samba
Reproduction of found

我都想買 reproduction of fund
但唔見香港有
search得韓國有offical ig

睇睇先

原版係邊有啊 ching

reproduction of found 你問吓 銅鑼灣hide &seek
仲會唔會有你size

oh 我見佢地近排無再restock

我都想買
唔知香港邊度有 想買粉紅色 and baby blue
佢地出好多色 又穩返大廠做

邊到有得買?

好似停左產，所以要買二手E.g. FB Group/Ebay
我有一對年幾前喺UK Adidas網站買 四舊水港紙
之後另外一對買二手都係200港紙

Ebay 搵過成千蚊

見到carousell有對 唔知啱唔啱你size

多謝師兄
但我想買粉紅色

Dior Homme, B01 GAT, 2002

多謝師兄
我都係搵到呢間